如果你係鄧月平細佬, 你每日會做D咩?

Omg甘都得

典型小蝗蟲

甘你老母
你成世自己縮埋一邊打飛機啦

根本就係佢個仔 細咩佬
一早比人中出生埋啦

其實好撚樣衰

吾系甘牙

巧正牙

😱

蜂芝子條女

等睇整容前

順便叫家姐另外搵fd俾自己屌

做咩唔直接屌定姐
咁撚正